香港航空新航線 2018

1月11日起，加密沖繩航線班次（逢週二、四、五、六），令其每周航班數目增至十八班

1月16日起，復辦每週三班往來香港至馬爾代夫直航服務，採用空中巴士A330-300客機營運。

3月25日起，開通每週四班往來香港至三藩市的直航服務，以全新空中巴士A350-900客機營運。

並將於稍後陸續開辦來往香港至馬尼拉 、 莫斯科-伏努科沃 、德國-柏林、倫敦-希斯路 、倫敦-格域機場、紐約-甘迺迪及多倫多航線。

呢間嘢開到上月球都唔會搭佢啦

快D開Long haul,蚀死佢

莫斯科-伏努科沃

VKO 機場正喎，轉機飛內陸啲細城市，唔洗轉機場。

支那仔

之前HX飛英國唔係蝕到仆街咩

Lm

之前佢用A332全商務飛LGW，緊係蝕啦
而家好似話接手VS個slot，又用A359應該好啲掛

Ny?
真係唔敢搭

我要維珍呀屌

佢用番正常Y+J class
平過CX少少 得閒promote下 實無死

有前finance 員工講一班蝕一球

係就開新航線去長灘島

今時唔同往日
港航實力強左好多
不過海航唔爭氣

希斯路2046都唔會有

強你屎忽咩,又咪支那人亂政,徙9氣啦傻豬

永久blacklist馬尼拉

兩年內有空難呀, 唔搭呀

似搶女傭生意多

收撚皮啦 垃圾廚叉
呢間狗閪公司執撚柒左去最好

海航收緊皮
仲有錢開新線
有無俾錢整飛機嫁？

真係開心
我飛美加多，對我黎講港航個作用就係賤格做promo引到cx, ac都減價，3千零飛到過去
家下開yyz，遲下有望開埋new york

In JFK we trust